[5場不勝 ] AC 米蘭球迷討論區 103

Forza Milan

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
56 Stefan Simić
-- Ivan Strinić
-- Jherson Vergara
33 Mattia Caldara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
14 Tiémoué Bakayoko
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
29 Samu Castillejo
46 Matteo Gabbia
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović
93 Diego Laxalt

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
9 Gonzalo Higuaín

魯馬

龍馬逞強

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：緘默的腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090

李安，馬隊，可唔可以炒碟撚手小菜

要不是$馬

馬隊保撚派黎

頂實

斜恩站在反撚最前線

龍馬

炒撚! 炒撚! 集氣! 集氣!

conti 唔係放佢係沿邊路衝而係要佢cut in
咩玩法

$$熱血到仆街

錢馬今日勁撚到

但其他人慢慢行

撚帥要玩cut in
唔比出波

老馬

呢排都睇到佢進步
左下都唔好左好多

明明佢係要近禁區落底

Frosinone 痛失2分

打和

雖然四場三分零入球，二三線人腳收貨啦

迷撚老馬

和到係咪唔洗炒

GOODBYE GATTUSO

炒！！！

再見牙撚

炒撚，啪啪啪

4場對中下游冇波入已經炒得

佢真係痴鳩線 全部翼鋒都淨係cut in 唔識叫佢做其他 閘又廢武功

搏表現準備跳船

最後個攻勢個波都比埋人

再唔炒廢帥，要正式反李安馬隊

換隻左翼衛出黎造波唔知牙撚想點

軍刀is ready

尼少

ODDO

不過依家賣佢既我地應該大把錢買人

尾2都贏唔到

俾黑哨米蘭黑咗一球

想知AC迷點睇對尾2都贏唔到！

咁既人腳仲唔輸
仲想點?

同第四同分
唔好咁高要求

又俾機會俾時間

有CS仲想點限米煮限飯

可能好多人都無留意一樣嘢，宜家呢隊米蘭所有球員，包括埋希古恩、蘇素咁，喺世界上都只係屬於二、三線球員，喺自己所屬國家隊連爭正選都未必爭贏嗰啲，可以話成隊一個叫星級嘅球員都無，加上傷兵多到咁，宜家可上到意甲第4，其實老實講我自己真係收貨，宜家今季先叫財政穩定返，開始重建，我會畀多少少耐性隊波，我相信會再見到米蘭皇朝再現！

今晚大恩要幫下手

唔係錢馬輸撚埋

牙撚和波專家

有分姐係唔會換教練

如無意外聽朝會落到第7

我地牙撚連送四場CS比對面你識乜！

仲唔炒我真係嬲死李安同馬隊再加新加禿全家

冬季買人之後贏哂波應該可以後上奪亞
我地要相信加度素
唔通請埋D咩干地拖舟咩
佢地祖記人黎架

歐戰DNA!

第5都未必保到
又要諗過個藉口

Milan without scoring a single goal in four games in a row for the first time since 1984
破記錄仲密過美欺同牙朗

認真今場唔係克勤傳俾西瓜既我地連波都入唔到禁區

巴卡神級數據
Tackle: 6
Dribble: 5
Pass accuracy:90%

2 3 線前鋒
仲想點

打意假夠哂用

下場對面spal點買好

打呢隊都可以失分

好呀

睇下偉大既教練加度素仲係唔係到先

撚撚未炒嘅話all in 對家啦

yes
費辛對2 3線隊都失分
點搞

西瓜其實有d機會，可惜天要亡撚

又晒1年

返去睇英超

spal=巨人殺手
我地係垃圾,所以會贏

等睇下場再決定炒唔炒

How can you say our players aren't bad? Higuain and Kessie missed two sitters that would have won us the game. We literally have Laxalt as the best player in the bench. The issue is the way the team was built, Gattuso has some faults but I don't see any coach in the world as able to do much better with the players we currently have

呀撚又破紀錄喇

慘
費辛人腳都勁過我蘭

馬會有幾燈你唔係唔知掛

拎住呢手牌都可以和

好想睇佢有咩藉口

唔係錢馬
入球大無走雞

仲要等多場

但我可以肯定同你講，下場撚撚會戰勝歸來吊命

係唔會炒嘅

WHOSORED MOM 藥膏

下個到達子翻生

查漢咁都有7.7

下場小勝1球

話佢7.7

達子係度一線先?
唔係一線, 幫唔到撚帥

睇下會唔會換先

我要炒加度素啊

我敢講對面教練已經好過素素

有手有腳都好過佢啦

下場4日後, 換都改變唔到D咩

牙朗美斯黎到都變二三線啦， 反而其他隊有二三線表現黎到就變一線， eg, bakayoko

唔擺鳩陣，鳩換人已經好好多

今季啲波閪到

換左先啦 修咸頓換左哈辛客圖之後幾日即贏阿仙奴

越黎越閪

Lm
冇睇，今場點樣？

What’s wrong with Gattuso? I think he know what is he doing. Problems is players are not doing it.

佢真係特例 其他全部廢武功

唔明點解迷撚派仲有反撲嘅能力

基爾禾換咗差好遠

一撚樣咁西

反撚只係小數

欲練神功 必先自宮
巴卡係車仔自宮左, 所以係撚帥手下成功

咁領隊要黎做乜
淨係場場位換位？

屌克勤可以理解,雖然我覺得佢今場好D
但迷撚真係唔明,度度都仲有人話加度素無錯,係咪痴線

佢地已經立足不敗之地，輸波就搵球員負責，贏波就……贏到先算

其實真係廢話嚟 教唔到班球員點踢咁個教練仲唔炒得？

正如之前你地講唔係反撚先識波

以fb黎計護撚係少數,算幾好,reddit既話應該屌哂D球員十八代

Welcome 花園！

No matter what coach we get we will have the same results.We have maybe 4 players that are good, romanogli, suso, higuain, and donnaruma. The rest of our starters should be our bench. We need quality/creative/quick players to create chances so we arent so weak dull and predictive

可能好多人都無留意一樣嘢，宜家呢隊米蘭所有球員，包括埋C朗、美斯咁，喺世界上都只係屬於二、三線球員，喺自己所屬國家隊連爭正選都未必爭贏嗰啲，可以話成隊一個叫星級嘅球員都無，加上傷兵多到咁，宜家可上到意甲第4，其實老實講我自己真係收貨，宜家今季先叫財政穩定返，開始重建，我會畀多少少耐性隊波，我相信會再見到米蘭皇朝再現！

Twitter都少迷撚
reddit果堆同上年迷卡叔一樣惡過狗, 不過比人圍緊

買哂成隊鏝就得啦
訓係到都贏

諗諗下都係 bin鬼佬c算

炒撚撚
李安看守

再請渣甸/爺爺/干地啦

唔知咩理由黎
論人腳會差過費辛？
佢老母生少咗對眼定少個腦比佢地

阿古路變而家嘅斜恩
Sane Sliva打波叔後備

已經變成潮文，改一改啲字眼，隊隊都可以用

This team has the potential to be something this year. You can’t say we are a lost cause. But it’s clear there is no fight or common cause. It’s not even fun to watch anymore. Higuain can’t even score on a tap in. The Juve game destroyed him and any chance now we habe of scoring

已經唔係要佢贏拿仔 蛆個啲
屌佢老味尾二都係55波
跟住同我講啲人辣殺係主因
佢地真心sick ball

#MaldiniOut #LeoOut #GattusoOut

要班球員自動波都識贏波 咁人腳論係啱 係嘅話加度素又有咩用 即係人腳差同好佢都幫唔到手 結論係炒得

人腳論站唔住腳
因為尾2都贏到我地,只係因為我地黑哨

LeoOut都出埋

睇唔睇到,笑死

所以依家轉哂風向
吹到邊個教都一樣
全部未來人黎

呢樣唔反對西瓜係好差下

I would only keep Romagnoli, Gigio, RR, Cutrone, Conti (if he returns to his previous form), Caldara, Suso, Paqueta, and buy Bakayoko. Sell the rest, and buy more reliable replacements.
9人米蘭

佢把握唔到係應該屌

caldara有出過咩
真係球迷黎？

已經無理由唔行動

巴西仔一場未踢都有得留 點討論

我都係嗰句,克勤係差,但無佢既可能無波到西瓜度

斜恩查漢賣左無妨
如果換帥, 期待下又無妨

好撚癲
係真心定典線

未證明自己呀嗎

Suso as well. I would keep Roma, RR, Gigio, Cutrone, Caldara and Suso. That's it. We need more players like Paqueta in all positions.
清唔識波

我就唔識波左好耐

踢都未踢就吹到佢上天

睇杜汶澤9UP下火好過

1月之後
柏達基2 3線做唔到啲咩

d on9言論無謂晒時間討論啦其實

Gattuso: "I'm being judged on the results. I take the responsibility, I put my face on it. The captain of the boat is me, there are people who judge us."

其實好擔心佢,克勤都弱化哂在前

辭職未

佢嘅responsibility 就係場場踢完之後出黎講兩句
下場繼續鳩

睇大細恩算

we did well. we'll see.

Gattuso to DAZN: "We cannot do things like that if we want to get to the Champions League. No goals? We have the opportunities, but we are not precise. We missed everything that arrived. We must also look at how we defend and attack. To score goals, you must be cold and precise."
要 cold and precise, 進攻射波果班咁熱血做咩

如果本土西瓜皮個De Zerbi可以考慮下

冇隊草

Frosinone are always hard to beat at their side. I think this point is very good 4 us.

人地射幾球都唔入
真係太差

Gattuso: "If I am worried about my position? It's part of the game. The most important thing is to understand why we played a first half like that. If other choices are made, I will have to reproach something to myself. But my conscience is clean."

Gattuso: "If I had the feeling that the team does not follow me or does the opposite of what I ask for, I wouldn't be here anymore."
撚帥仲幾串

好黑人憎

懞帥

佢個回答冇問題
佢既問題係佢次撚次答完隊波冇改變過

不過而家炒搵預備組教練頂都冇人，預備隊個仲廢炒撚埋，叫李安頂住先，一係叫泰索迪番黎頂一陣

上次就屌鳩前峰無決心入波
今次好有決心啦，你又屌鳩人唔夠冷靜

電叻！！！

Gattuso: "It went well, because we could also have lost the game. Without the great save from Donnarumma in the 90th minute, we would’ve talked about something else."
龍馬

Gattuso's position as a Milan coach is at risk, but in all probability, the management will give him a 'one last chance' against SPAL on Saturday. [Gazzetta dello Sport]
仲有一場, 着返條褲先
真係三場贏一場就得

Gattuso's position as a Milan coach is at risk, but in all probability, the management will give him a 'one last chance' against SPAL on Saturday. [Gazzetta dello Sport]
係咪痴撚線
唉

可能請oooo

仲有one last chance
屌你老尾

咁個波就係LM度喇, 同摩佬一樣擺明沒有最差只有更差, 係睇幾駛止血姐

咁多場
贏一場就保到命
搵我教都得啦

話撚咗
任佢地up

三場贏一場就得既，我想知到底今季目標係咩

最近個新聞有雲加, 老鄧同以前烏雞個古度連

呢度是旦一個ching都得啦
使撚佢教咩

2 3 線人腳
保到第x
值得比多啲時間撚帥

希望大隻仔幫幫手

枉我夏天仲J你班垃圾高層

5場不勝都可以唔炒
歐霸出局唔炒
永續撚帥算啦咁

原來今季目標只係前6

今季係護級

根本當班球迷狗咁撚

啲高層係踩期望佢3日後可以踢到巴塞定鏝城咁

咁就唔好借西瓜啦哂錢

點解你用印度trends

印尼.....
.

有人PO

根本就係fd底炒唔落手

未打晒成個名就post咗

原來係印尼個邊既巴打

3場贏一場 最多5分 平均5/3分一場 38場有63分

大恩

之後下場贏返
又繼續睇撚撚
好波

比SPAL禁住打, VAR救撚/折射/烏龍, 1比0禁爆平安鐘, 老馬神救, 劇本已經寫好

同撚撚亨利一齊走吧啦, 教甲組未夠班

Milan consider Gattuso future

Milan are reportedly considering Coach Gennaro Gattuso’s future, after five games without a win.

The Rossoneri were held to a 0-0 draw by Frosinone this afternoon, after which Gattuso took responsibility for the result.

According to Vito Angelè of Spazio Milan, the club’s board are considering the former midfielder’s future, and could meet as soon as today.

Gattuso could well be fired after the negative run of results, though there is still Saturday’s game against Spal to come before the international break.

The Diavolo haven’t won in five games across all competitions, a run which saw them eliminated from the Europa League.

Zapata!

請加斯佩連尼OK?

唉起碼等多幾日搵人暫代又好新又好都要時間

最慘係幾日後又要踢
即係聽日唔宣佈炒就搵唔切人教，起碼要挨多場撚撚，如果俾佢負碌贏到又永續。。。。

快手炒啦
成日拖

spal我蘭二隊
高層真識玩

睇黎D助教都係垃圾黎真係想搵人頂都冇

搵泰索迪出山啦

做緊軍刀助教啊

90分鐘負碌入

仲話要等多場wo
其實高層真係食屎又係，等多場，贏左，又等到仆街為止先肯炒，無撚腦

咁搵列卡度出山啦

炒就要睇3場
永續就睇1場

屌你老母基金佬真係仆街黎

佢根本知佢穩到仆街

兩個一齊上啦

最大贏家

不了, 未受過名叔既傷害咩, 你唔請名帥都請個實力派啦

姐一陣會有結果

Di Stefano: "Il Milan deve vincere contro la Spal, oppure Gattuso paga per tutti"

唔贏就炒, 我屌你老母呀

真藍黑

依個乜水呀

不了紅左一個仲打緊13個, 狙會戰勝歸來

真藍黑3 4線球員

SKY個記者講

咁快開完會？
趕住下午茶？

信我 一定唔會炒撚

一陣炒嘅我自含呀

一次又一次傷球迷既心
累了

過埋今晚分分鐘排第7

2 3線球員
第7
比多啲時間

羅馬贏唔到西瓜皮會唔會又黎同我地搶教練

聽晚一係第8, 一係比羅馬追淨一分

我地搶返佢個個
完

清你計錯數

我蘭六成爺爺， 三成老鄧，一成名縮
佢咪搶囉，係驚佢去揾渣甸

費倫輸唔會第8啦

我就麻麻地JARDIM

屌佢老母求其係街執個呀婆教都好過膠毒素啦

still better than 撚撚

美國佬有野心就干地啦

問題唔係淨係要好過佢呀嘛

高層好似開緊會傾撚撚
傾5分鐘都夠啦
炒啊！

干地要搞西女人
要怪就怪當日唔炒撚帥， 再同富咸爭雲爺爺2號

咁無得講

conte 未必肯黎

真藍黑和埋祖 做埋六弟了

干地對買球員好多要求, 黎都要駛好多錢, 而家仲要FFP上訴, 好難會請佢

互換教練啦屌

同埋唔夠中堅踢佢果套

打spal都擺330踢 唔講仲以為護級大戰

買中堅唔係問題呀, 佢開口埋口要文路拿斯, 古尼巴利呢D無1億都7,8千萬既, 點保證買到比佢

We are so rich

咁撚帥都係限米煮限飯
唔好怪佢

我知撚帥抵屌但你地係咁REPEAT呢D無聊野做乜, 討論緊干地呀九唔搭八

人地幾時話要文路拿斯 古尼巴利呢
米蘭出咗offer

限米煮飯最勁應該係候選人雲加

雲加ok呀，教番班人練彈彈波，好過而家無配合

.@PeppeDiSte also reassures that Gattuso will absolutely be on the Milan bench against SPAL on Saturday.

佢係車仔嘈左好耐啦, 你請得呢個級數領隊邊有可能唔駛駛錢

唔理年齡，爺爺真係最好

大家領隊當黑鬼波叔係寶
你識咩

收到風新加禿好想炒撚撚
但有人保住
十成係馬隊做既好事

咁車仔d中堅真係upgrade， 雷斯卡希爾
不過佢嘈要盧卡古

咩風呀又

就係干地黎到見到班撚頭一定要換晒佢, 仲要唔換會嬲嬲豬, 所以佢黎可能性真係比較低

好正常, 預備隊教練無埋, 得三日搵人暫代都難, LEO肯定唔會咁傻鳩自己下海

明顯根本無揾過人

LM:鬼知連費辛隆尼都炒得車咩

熱追到鏝同分

根本無錢搵人

Conte 都未必肯黎重建球隊打歐霸 , 而家連歐霸都冇

輸埋

哥帥兩場不勝

Sky's @PeppeDiSte
on Higuain: "In recent games, he has been asked to stay outside of the penalty area. Today, he had a good chance to score, but he missed. There is something wrong, he is clearly unhappy, we can see that from his body language."
真係撚帥order

unhappy since day one la
連防守都要做埋
搶完波又比人一腳射走

屌錯斜恩

撚帥個頭話要多啲支援牙斜
個頭就叫佢企出啲造波

既然成日話無波到, 你自己番黎攞啦

西瓜皮唔出鄧肯SENSI LIROLA係咩料

又出個個djuricic
廢到癲

好想跟機

但我好多數未找，不了...

怕什麼
穩到

明明係box 入面前鋒
叫佢分波，屌你老母個腦裝屎

不嬲唔想屌佢

反而覺得佢好慘
有無理由係意甲不嬲高效，黎到我地踢到屎咁

一嚟到就由神射手MVP變二三線

唔講買人
淨係軍訓班友都未必得順，干咩地呀

隔離街

下場輸/和
又會話比多場意盃機會

永遠係球員嘅錯，撚撚無錯

和係唔會炒

.@DiMarzio confirms the previous reports that Gattuso remains safe until the game against SPAL on the 29th, then we must see what happens after that. He also says that Milan must win and convince against SPAL.

迪馬都咁講
真係要睇多場

入波都有難度 驚咩 炒硬

反撚反馬反李安 成班圍威喂都唔好搞禍隊波丫 有乜鳩可能用SPAL 做指標，根本自己成班friend 底亂黎

已經放棄睇波但fb 彈出黎話0：0真係會心微笑左

好彩冇睇 實激撚死 快快趣趣豬埋下場 送撚撚走 冇眼睇

我次次睇親都輸

Pirlo to Sky: "Gattuso? He must absolutely remain. If it is his fault? Are you kidding me? 10 players were injured. He undoubtedly deserves to be the coach of Milan."
派路都撐撚
如果下場輸/和, 開始發動名宿聯署補撚

講到禁，我地班死忠真係唔sick ball

叫派路自己落來教得唔得

根本就成班明叔圍威喂

雲爺爺黎未

應該教得幾好
唔得自己落場踢

米蘭依家等於名宿圍爐波

佢本身有閱讀球場能力 同 創造力
應該好過撚帥依d波牛 或者 大恩亨利前鋒偏向靠直覺

算啦祖記名宿接替屌帥啦

唔係話屌帥去第度,拖丹教祖咩

講下啫，話說派路好似未考教練牌？

屌帥夏天可能去曼或PSG

果陣屌帥教得唔差，只係我地要求高，同埋佢踢d波悶同唔好睇，果陣對咁多次巴狗都係6-4波，唔係尼安條仆街

佢之後，每一個領隊愈來愈差，我地既期望愈來愈低

屌帥後期的確又係迷失咗 但都同加禿突然送走伊巴同T Silva有關

我反而覺得佢既唔差係打哂伊巴咁濟
另外又有卡辛靈光一閃補底
不過總體黎講都仲可以話無錢買人俾佢
雖然臨場換人之類都係鳩

其實人腳真係限制左好多野，依家隊波肥安，沙利教都唔會即刻可以爭頭三，但係你可以見到戰術同踢出來真係另一班

戰術係要浸,即刻無成績可以理解
只係唔係依家咁既「戰術」
人腳係有限制但唔應該只講人腳
只講人腳就得既琴晚我地唔使輸

撚帥都浸左一季多d, 越浸越差
浸到查漢由救星變災星

繼續打控傳既其實可以賣佢走
不論狀態好壞

依家既克勤應該都好難剪到d球王片出黎,分過咩波

巴卡一場4分幾精華

罰球王入左幾多球

1球,其實都唔講入波啦,連造波都少見,鳩射同控失波就大把

自從屌師果時大清洗班組織技術型中場，引入又黑又硬概念之後，到而家進攻都係無組織

係咪撚帥叫佢學阿屌踢法

可能係但都唔可以怪哂撚撚
上年鳩射都射中過,今年同上年上半季一樣之前連波都控甩
真係琴晚好少少無咩鳩射同分到波

好好j

撚撚個情況明顯睇現出佢嘅戰術同臨場能力嚴重不足
成個夏天都磨合唔到一個有套路嘅打法
跟住傷晒啲人被逼轉陣 但明顯班球員又返到好似果時飛機佬咁 係場上完全迷失晒

其實我覺得柏基達仲有星味過suso

有手有腳都好過牙蘇啦

唔關事,suso個頭好毒

牙華最靚仔

Kessie = 藥膏 > 黑鬼達 >>>> 阿蘇

米蘭嘅屌帥都吹奏

對上一次冠軍已經係屌帥
唔係點

賣施華 伊巴
老將掛靴完約

後期問題係得堆3線兵但套戰術仲係伊巴個套
屌帥個陣跑動同好多陣地戰控中場
龜頭人 馬神鋒 黑蒙真係玩鳩死

牙撚話哂防守成名
家下教到成日中路大開咁

都2018年 仲怪屌帥
你真係當佢ON9咩
龜頭人 蒙達利 佢點會想要
根本果陣無錢 亂鳩買人
就算唔用派路 都係以為有X先生咋嘛
點撚到係阿古蘭尼同洛斯連奴

我永遠都記得條屌帥踢走pirlo, 死用艾曼扭神，要求買狙嘅馬特利，無記錯好似仲有棄用inzaghi, 通通對我嚟講都係死罪， 咁多個教練最憎係佢

講咗好多次派路其實係同加禿反面.....

屌帥去祖用成日用派路的

屌帥最戇鳩都係馬神鋒呢單姐

大恩果陣好似都已經三十八九， 唔通做正選咩。。。

炒未

就快，雲加踩單車來緊

In the event of manager change, Milan will try to appoint Arsène Wenger, who wants a long contract and a big hand on the transfer market. Otherwise, there is Roberto Donadoni, who is liked by Maldini and Francesco Guidolin, who is Scaroni's suggestion.

[@NicoSchira from GdS]

雲加啦
唔好再搞班名宿啦

Gattuso was made aware that he will be exonerated from his role after the 29th. [Il Giornale]

係咪架，唔好氹我開心喎

加度素是無辜的

咁先合理
邊有理有睇3場成績
但一場過關就冇事

下場贏輸都炒？

講咩都假 真係炒先慶祝

段野係咁講囉....
最後一場
依家應該搵緊人接手

牙撚

你有望回家

長約即係幾耐，5年？

所以我改定名

牙撚都3年啦

仲諗緊邊個新會然

尼少都有機會架

你係冰個牙

爺爺

又到我重組更衣室

古度尼有咩傑作，唔係太識

心水清

等禾開個fun son霸左尼少個名先

帶烏雞衝上第4

請咗爺爺先慶祝

一季炒兩次

好似仲有年第3

拎到意甲先慶祝

咁起碼都叫有經驗
基本上唔係少帥就得

傻豹個老闆傻

佢帶烏雞果4季 4 > 3 > 5 > 14

買到美斯/尼馬/麥巴比先慶祝

烏雞個陣好勁

禾地依家都好勁

一堆二三線垃圾， 都算勁

同第4差3分
仲想典

依家咁講既
下場係咪都起身歡送撚撚呢

主場歡送

聽住先但好似幾合理

古度連計經驗應該就保險過雲爺爺，始終爺爺未教過意甲同埋本身係阿記run左廿年，而家全部野由頭黎過，或者學49000咁搵一個救火，夏天挖其他隊教練

爺爺年紀
同埋阿記本身佢一手一腳同佢磨合咗廿幾年

劇本： 贏波主場群星名宿挽留

但又係無教過大會

就咁聽我都認同你所講
爺爺有實力但適應又係問題
但有知名度又可能更加吸引到球員

意甲十九隊挽留

我唔當我地係大會....
就算係都係沒落大會

希望我蘭換到有實力教練之餘
羅馬拉素繼續派膠

除咗雪茄同千地，其餘我都唔服！

點睇新加禿都係要名帥+同爺爺fd底

點知最後係挽留撚撚

出手啦

干地要無限金錢，算鳩數啦

錢之餘係軍訓班大帝點頂到

爺爺主要幾個問題
年紀
過到黎要幾大權 本身阿記佢夾咗廿年 黎到同新管理層點
聯賽適應問題

Conte 最怕黎到更衣室, 同埋佢睇唔睇得上而家米蘭都係最主要問題

爺爺上任
之後先借藍斯，後買大家都係法國人既拉比

包皮

爰蛇搞緊藍斯換EasyGO
驚佢買真奧燒過黎

Isco 似去轟

屌咁我驚買安

2&b

派路呢類型球員教波差極有限 但係雖然轉咗高層 係咪真係冇曬心結先
同埋等得佢個教練牌 我蘭都執柒咗啦
支持conte教練pirlo助教 不過都知純屬ff

馬隊長迷鄧納東尼
咁我會好懷疑馬隊管治能力

安係西女人最愛， 多多錢都唔賣

老鄧又唔係話好差 係意大利果陣柒最勁
但06後嘅意大利隊邊個教死邊個

識人好過識字

邊度有得睇next AC Milan manager bet，想知熱門情況點

同意，即係好似哥狗+阿迪達咁

any manager wont do well at ac milan as long the board keep buying shit players

西瓜=垃圾

派路主 撚撚助 先好睇

要爺爺都係想佢重新建立體系，過多幾年run順左佢又榮休再搵頂級教頭

職業球員唔覺得會係問題，車仔佢上任前咪又個個大帝咁

似係ac垃圾多啲啵

但依家都操到傷哂咁先有疑慮

米蘭垃圾就梗啦

搞沙皮狗搞雷斯， 都無兵變

爺爺夾掛垃圾隊醫

而家加操同無輪換，牙朗都死啦

最勁係唔知操咗啲乜 組織冇 反擊慢 去到最後一樣集體腳軟 查漢連波都斬唔起

無球跑動都無左

明明Kessie停賽復出，但係射波都無力

點都唔洗諗一定係爺爺啦
名氣大, 吸引到人黎米蘭
戰術果d 就算佢上季歐霸都屌打左我地啦

老鄧我真係信佢唔過
古度連過渡就ok, 長用就不了

點知馬隊又贏

搵得老鄧定佢都預係過渡

Gattuso out 再踢到咁前六都無望

加上爺爺都有商業價值
教練黎講好多fans
再同新加禿起個球場

李安馬隊： 你班唔識波嘅球迷投訴玩少帥， 就換個最老嘅

爺爺最大問題應該係要長約
變相風險都高

唔長約點打做幼齒米蘭

快D到29號

個 個都想爺爺

會有拉鏈讚助

干地花園都唔實際

爺爺最叻限米煮限飯

Arsenal 份CV咁靚仔
搏得過喎

換帥既話點都搏架啦

半隊P隊打意杯

搏左幾個小帥
d 賠償費夠簽個好ge有突

有10幾m借西瓜
無10m請教練

派路狙個邊架
梗撐撚啦

咪撚搵名叔教波啦
無幾個同哥狗一樣咁有智慧

傷咁多個有部份俾佢操過龍又唔提

唔使諗多數鄧納，媽又loop過好累

比個爺爺我啦好無

邦利拿準備緊

李安：不了，阻我砌全隊巴西兵

之前搵加度素我地都估係過渡

尼馬is coming

咪啦老鄧到時唔比長約佢好似又對唔住明叔咁

爺爺:
我要法國兵

老鄧黎
季尾開始又要屌多個名叔

其實就算爺爺教都有野屌架啦

撚帥走啦, 做返我地愛0既米蘭名宿啦

撚撚都辛苦了
教到頭髮都白哂

其實係咪忘記左佢走之前個幾年係點

又邊隊AC 啊. 不如我地請FC個教練好唔好啊?

同埋季中易帥
d人岩唔岩用都未知

咁請得爺爺點都要駛D錢架喇, 你請老鄧古度尼佢地冇咁多SAY

都要人地肯賣先得既
不過喱幾個人選點都好過加度素啦下話

爺爺眼光其實好好, 好多時比隊醫玩壞左或者改造失敗

所以我本身都唔太想雲爺爺黎, 但而家當務之急係換走撚撚, 是鳩爛但啦

FIGC president told a suspension of Serie A’s upcoming fixture is subject to evaluation following the death of an Inter fan who was hit by a van last night during the clashes that occured before Inter-Napoli
如果停一輪
係咪冇得睇撚撚告別戰?

當霸氣清都咁講既時候
證明撚撚真係唔掂

馬隊：停一輪，所以下次對spal之後再諗換唔換帥

賣唔賣都LEO要出下力架啦, 講真而家有D狗急跳牆, 如果未評估好就長約爺爺風險都唔細, 而家人選得自由身個D選擇太少

默哀咪算囉咁都停

所以都係搏架咁
當定今季報銷

作為球迷就一定係爺爺

換帥叫有D希望
留撚就完全絕望

其實我不嬲係反對開季前換帥啫 同埋始終覺得有啲位球員都有責任, 例如最近0既查漢可以連波都控唔穩

拿
上場佢好返d架我覺得
不過依家都係睇佢點搞
希望基金佬同光頭佬企硬

上埸叫心態正常返, 個狀態仲係好差

想睇多d conti
琴日踢個段都ok

而家真係望佢換帥, 希望新一年唔使再屌名宿啦

btw 上場忍住左無睇, 唔想睇西波

係咁cut入中路
明明以前d J片係邊路喪跑

想睇卡斯+基絲+干地
撚帥換撚走卡斯

佢進攻走位好d

其實應該要換走隊草
佢都未有態
寧願佢放人出黎解凍

應該莫利換Kessoe
拿索唔換
次次要搏要入球就換拿索出黎, 之後拿索就比人屌到仆街

AC Milan: Only Frosinone (6) have failed to score in more consecutive Serie A matches this season than Milan's current run of four games

拿索睇左咁多場, 你叫佢做翼鋒帶波爆或者做撞牆佢真係麻麻地, 要打翼衛或者閘比佢放先發揮到

成條左路比哂佢鳩跑應該最好

場又無得點出，出親都踢唔同位，前中後都試過晒，搞到佢依家四不像

世界盃就係咁

有傳過拉素對佢有性趣

但拉素有盧卡古啦喎

夏季攞去當現金卷買Paredes啦

所以要打左閘囉, 根本原因係技術視野係閘位水準但當左佢係翼, 你要佢上黎創造下或者小範圍撞幾下肯定失誤, 唔駛諗鳩跑狂爆先啱佢

米蘭都無咁「放狗」

其實好多球員都係
撚撚發揮唔到佢地實力
一半都唔知有冇

佢最好位置始終係翼衝
我季前都講過 Laxalt 最大優點係上落能力同攻守到位置存在感好夠

但佢其實攻守效率麻麻

留住佢啦, 佢同RR唔同類型, 可以打WB, 佢同干地比到下任教練變陣既資本

比起賣比拉素, 攞去買Paredes好D姐
希望下個教練識用, 我都唔想見史叔出黎搵命搏

Borini’s agent fled to Hong Kong today to find an agreement on contract duration and salary with Shenzhen FC, then the club’s offer will be delivered to Milan. Fabio is open to joining the Chinese club [@86_longo]

Laxalt 出有樣好
左路實在太慢

其實左路有卡斯應該唔慢，不過佢死都出查漢咁解啫

其他我有期望過左拿索右干地, 兩閘齊飛

打咩陣都好
一定要cut in
cut佢老味咩

堅定作架

真，啱啱見到

打返3後衛
左拿索右波叔

拿索 - RR - 籮隊 - 阿隊 - 干地
中場: 卡拉

Schalke 04 have joined RB Leipzig in the race for Hakan Çalhanoglu. Milan value him at €20M. [TMW]

20M,本都回唔到

牛:得上季同呀屌踢過一場超水準就算托我價
你on9架？

你半季踢到咁成隊都跌價啦, 如果真係換教練就佢黎左睇清楚啱唔啱駛先

但會唔會圍住佢踢又一回事

其實克勤有少少似康打

所以依家都要睇下柏基達黎到之後會點調較
攻中黎米蘭真係....

上季都唔算圍住佢踢既, 都有表現

李安自己話買架

但未算最好呀嗎
再者佢有表現既時候係有位俾佢走同發辦先得

上季無佢無歐霸, 無左佢打賓尼兔都輸

咁講姐
黎緊又易帥
爺爺黎既都仲話繼續433呀...
其他兩個唔熟，唔知點

The agent of Dani Olmo tells @24sata_HR that Milan have showed interested in his client.

The same source also state that Dinamo
Zagreb will ask for €25M for their player.

學你講佢似HONDA, 核心打法, 不過最低期望佢打番上季咁已經唔止值24M啦

其實好唔明點解佢所謂既罰球王
今季d鳩射咁鬼差
上場睇到分下波咪幾好囉

康打慘好多，機會都無

不過佢同康打唔同既係克勤起碼高半級
btw
我覺得真係唔使咁急賣
搏多半季好d

爺爺唔一定433, 爺爺係阿記咩陣都玩
有排仲好鍾意用攻中踢翼

咁佢又無克勤咁襟撞同護到波

好似黎黎去去得東歐SOURCE有傳, 個AGENT好急散貨呀

有得兜
同留辣殺干地一樣多d變陣選擇

假蕭邊真蕭

Shenzhen FC are ready to offer Borini a three year contract worth €5M net per year. They will submit their offer to Milan by New Year eve, Milan’s request is €10M [TMW]
我蘭開始轉運?

有水魚

睇左佢叫屌你老母

快

尊重D啦咩水魚, 波叔去中超打咩位都做到球王, 我地忍痛10m放唔阻佢發達

波叔好似<10m買番黎
咁樣賣佢仲有錢賺真係球壇奇聞

小心啲發言，人地識睇中文，等官宣咗先慶祝

無波叔既我地護緊級

去完中超返歐洲都好勁
波叔去中超浸一浸， 成就可超美斯

波叔敢去第度挑戰

c7>波叔>美欺

FIGC president Gabriele Gravina confirms Serie A action on Saturday will not be halted. Games will go ahead

球員肯去中超先得

冇龍馬

又負碌打左5,6場好波，又長約比佢

最慘佢唔知醜呢
真係以為自己the chosen one

都唔知自己份cv有幾垃圾

快d死走
好撚憎佢

我唔討厭佢，因為佢每次落場都好搏命咁去踢每一場波，佢做好咗身為球員嘅本份

我討厭嘅係亂咁用佢嘅加度素

咁擺低射同跑住射係兩回事黎嘅

波叔一傷米蘭波都未入過

佢職業態度好好 落到場拼盡每一分鐘 你話好似卡柒就知點解要憎佢者

波叔租連買斷total 6M

In the past few hours, Jorge Mendes has proposed former Monaco coach Leonardo Jardim to Milan
@honda

文迪斯咁好死幫手
係咪想送返牙華黎再續前緣

死啦講到我地好多選攝咁,好想J但未官宣有鬼用

選擇*

暫時渣癲 爺爺 古度連我都ok

好似有D驚卡卡咁

就忍唔住

點知季尾仲係偉大既加度素

屌你老母

見honda J咁多日
TAG比佢睇姐

咁j 咗 thx

咩source 嚟

最後咪又加度素

消息都好好j

Suso is still dealing with an injury and is very likely to miss the game against Spal. [MilanNews]

Sky's @MarioGiunta on the Higuain - Morata swap: "The hypothesis of an exchange remains standing, but it’s not in a warm phase. It is rather an idea of work that the intermediaries are trying to set up."

已經幻想到加度素留任
之後用莫拉達打控傳
然後完季勉強第7

莫拉達好似用頭穩陣過用腳
斬中佢頂

新體能怪物 - 莫拉達

調返轉....用腳好過頭...

佢始終仲後生

但感覺上佢好似頭入仲穩陣咁既

都26 應該係開始入最全盛時間

等米蘭幫佢起機啦

下季鋒線
達子 華子 告子
教練：撚子

比告仔同佢偶像同場?
但而家告仔好似仲風頭勁過佢偶像

唔爭在大恩回歸埋

達子好似打邊都得架嗎

類似M子係祖咁假翼鋒

告仔踢翼， 一齊鳩下鳩下就無問題

433
華子 - 達子 - 告子

華子 - 達子 - 告子
屌子 - 查子 - 波子

Fabio Borini could be set to leave Milan in January with Chinese club Shenghen FC preparing an offer while Newcastle United are also thought to be interested.
[CalcioMercato]

一月理想：走波走撚

現實：走查

波叔換賓尼迪斯得唔得

換施丹

波叔踢過新特蘭都夠擔踢紐卡素

新特蘭上得返黎再講

賓尼迪斯肯過來就正

賓sir都識買佢救火，你地識咩

肥賓想買姐
一陣個班主又抽走D錢, 佢咩都買唔到

紐果個老細又係仆街嘅

又吹Lozano
理想: Lozano+換帥
最後: 波叔撚帥留隊

蒙隊做看守領隊

Lozano又係唔到而家嘅米蘭諗

但感覺上同隊既力架好似仲好d
不過佢就好似今季先打起
見佢左前右都打得，又好撞

Hirving Lozano?

bergwijn

Spanish paper @MARCA claims that Fabregas is very close to terminating his contract with Chelsea. Fabregas is working on a ‘farewell’ to the English club, which could even be official in the next few hours.

西瓜<>達子+法比?

Spanish paper @MARCA claims that Fabregas is very close to terminating his contract with Chelsea. Fabregas is working on a ‘farewell’ to the English club, which could even be official in the next few hours.

法比解約同爺爺重聚

傳聞下場可能352 conti 正選

另外中場都傳Veretout
租+買斷

法國人

都有隔離街同拿仔有興趣
不過依件頂拉素又試得過

Montolivo is a profile that Bologna like, as they are looking for a midfielder, according to @repubblica
.

Montolivo is a profile that Bologna like, as they are looking for a midfielder, according to @repubblica.

屌你一樣反應

撚帥係咪放棄左

換達子真係on9#???

D教練傳聞又停曬？

西瓜真係禁差咩

我都覺

話傳啲教練都唔想接手呢個燙手山芋

撚帥會戰勝回來

夏季買可能平多一半

岩岩傳多左個blanc
同李安做半季看守

但個日對我地個殘陣中場都唔見得有優勢

李安11年後無教，雖然而家係炒左先出左道氣，但用李安真係下下策

用李安我只係諗到2可能
1.就係頂到下季真係請干地
2.美國佬根本唔想洗錢

Milan’s owners reportedly considered Leonardo to replace Gennaro Gattuso, but he has no desire to return to coaching.

The Brazilian is the Rossoneri’s technical director, but he has been Coach of both Milan clubs in the past.

Gattuso is under pressure, and could well be sacked after tomorrow’s Spal match, but the Corriere della Sera reports there are no real alternatives.

Antonio Conte is the ideal candidate, but he doesn’t want to take over a team with the season already underway.

Francesco Guidolin and Roberto Donadoni haven’t been contacted, while Arsene Wenger isn’t thought to be the right fit.

As a result, the newspaper reports, owners Elliott Management asked Leonardo to return to the bench, but he made it clear he intends to remain a director.

肯定唔制啦, 本身UN UN腳屌鳩人, 而家帶到爛晒落黎執屎, 仲要比人屌

李安: 我買堆二三線垃圾玩9撚撚姐, 唔係玩9自己

狀態唔好但主要都係供應未夠同上場要佢支援古仔

西瓜同緊隊波同化緊

其實好睇教練/戰術方面有無改變
打法無變既我覺得唔好哂西瓜時間

換教練斜恩可以試多半年
唔換就算啦，唔好浪費佢時間

依家覺得斜恩呢個option to buy真係神deal 就算佢真係打唔起都有得退貨

要佢做嘅野太多啦
又要入禁區射波又要出黎組織

無錯
喱類前鋒真係得伊巴岩用
所以講到尾都係由陣型戰術入手

佢自己都踢到愈黎愈急燥

同意都係換左教練試下佢先，話曬唔岩用掉中仲可以退貨，我覺得對我地無害

達子如果上年黎就話J，依家，我覺得J西瓜開心d

Oddo si dimette, lascia il Crotone. E Stroppa sta per tornare
突發

咩意思

傳係Crotone嘅主教練OOOO 辭職

真命天子出現鳥

等睇佢意乙都教唔店，跟手搵佢教意甲

明叔

Crotone 意乙排17

撚帥份CV

屌，唔好啦，撚撚都教唔掂，仲要oooo

唔差在馬田拿臣同史米啦

咁啱見到OOOO 單新聞鳩up FF姐 唔使咁認真

我好驚啊二石巴

有排loop仲有森保達，軍刀

頭15有D好熟悉嘅名字

晒鳩氣請ODDO, 佢又係帶意乙就黎降班

炒親之後都無運行, 證明無炒錯人, 但成日請錯人

突然覺得撚帥都唔係禁差

開始覺得係意大利球壇識人好過識字

白蘭斯呢啲兩年無工開嘅都好難搞 不如返去教曼聯啦

白蘭斯當年教西咸其實都算幾勁
最後一季成班Hea踢, 就算換左椰子都係hea

以為Bilić柒左

唔知點解個腦浮左比歷出黎
打完唔對路, google發現係Blanc唔係Bilic

白蘭斯不了, 要爺爺

好快就知邊個會黎啦

應該星期日會係觀眾席睇波

一早知係撚撚教埋落去啦

Leonardo and Maldini arrive few minutes before Gattuso's pre-SPAL press

唔知撚撚有咩想大家講呢

大家好, 我會教落去

續約了

好想知撚撚講緊咩

有無LINK

fb
普通賽前記者會黎

Some of the Milan fans outside Milanello asked Leonardo to sign Fabregas [@MilanNews]

Gattuso: "I want to continue my work with my staff, I know our job depends on the results. Right now I am not thinking of my future, I am young and can only be grateful for this opportunity."

Gattuso: "I think it’s a mental issue, I think fear has taken over”

Gattuso: "I want to see 23 determined players tomorrow, how we win does not matter to me, what matters is the final result".
#MilanSpal

🎙️ Coach Gattuso on @hakanc10: "I am well aware of his performance lately. He will remain here as long as I am the coach, he is fundamental for my style of play. We have to trust our players during difficult moments".

超越牙屌既存仔

存在

咁一齊躝啦

明顯撚帥tune到查漢咁

我要渣甸啊屌你老母

下場失分唔該

你就想

撚撚夠渣喇

又渣又癲

其實馬隊份工係做咩？負責保撚撚同睇李安做嘢？

啱呀 係佢手下d人沉哂 得巴卡約高例外

其實同李安就一個主內一個主外 但主要跟李安學野

睇黎下場唔輸真係唔炒
仆你個街
贏>撚撚教=冇前4
輸>又失3分=冇前4

今季又完

贏輸都撚撚教

佢初初接手嗰時其實幾好，每個球員嘅分工清晰好多，前場迫搶亦都好有系統，係輸咗俾爺爺之後就發咗癲

爺爺怒輾撚撚為未來加盟米蘭鋪路，一切盡在掌握中

爺爺個陣計少左
管理層大換血
依家大把人保住撚帥

邊有事

Gattuso says that he hasn't received any ultimatum from the club, and that he feels the trust from Leonardo and Maldini.
聽日個場唔睇了
浪費人生

No Ultimatum ，直接炒

聽日係牙撚最後一場

馬隊點解要保撚呀

兄弟重要過米蘭

真 俾著第二個晨早炒撚左 班名宿好好醜醜都會教到季尾

Leonardo: ‘We did not think of changing Rino. There are no alternatives to him, we never contacted anyone else. Higuain? He has no requests, we will see next summer.’

Leonardo at Milanello: "We've never thought about changing Gattuso, there is no plan to change him. No other coaches have been contacted from Milan."

屌奶星，季前以為佢係正常人，點知淨係得買賣球員正常

聽日唔使睇,屌死佢地老母

大隻仔柏路仔係時候回報米蘭了

聽日all in 史柏爾上樓

李安: 贏波 = 唔會炒撚, 輸波=炒唔炒撚都無所謂

Leonardo at Milanello: "We've never thought about changing Gattuso, there is no plan to change him. No other coaches have been contacted from Milan." [@SimoNobilini]
Leonardo: "Transfer market? It will be a market of opportunities, no crazy spending. UEFA called us after the purchase of Paquetá, so we could not move forward in the transfer market. They have warned us."
Leonardo on Higuain: "My relationship with him is very direct, he has a very important role for us, and he knows it. We have never had any doubts about Higuain; no requests from Chelsea, nor has he asked to leave."

李安意思係歡迎各失業教練主動聯絡米蘭

米蘭真係得啖笑

咁咩三場機會係點傳出嚟

Leonardo: "Transfer market? It will be a market of opportunities, no crazy spending. UEFA called us after the purchase of Paquetá, so we could not move forward in the transfer market. They have warned us."
人不買了
教練不換了
大家自求多福

仲以為李安會幫米蘭做改變
點知原來係請馬隊拍套兄弟出黎
代價係米蘭又收皮一季
真係唔怪得d人睇死意甲，識人好過識字
咁叻比撚撚繼續教多3、4年，我地都可以唔洗浪費幾年去睇呢隊野

LEO:狂轟1分合格了

法比都有機會既, 10M以上既人唔駛諗了

三場有分就Pass

Maldini: "We are inside the parameters. We have demonstrated it until recently. This month would have been important to make the leap in quality, we did not succeed and we are not happy but we are not 15 points away."
馬隊都暗示唔炒撚, 起碼玩多一個月或差第四名15分先炒

屌 把心一橫成世做中游隊算啦仆街

係咁既唔會睇喱季直播,屌死佢地老味

今季已完
再見了

Leonardo: "Qualification to the Champions League is fundamental, the 4th place is linked to the redemption of Higuain and Bakayoko."

Maldini: "We are absolutely convinced of being able to get the 4th place. Higuain? His leadership is not in questions; it is a new situation for him. The redemptions? With the players, we've been clear to them that Champions League qualification is compulsory."

goodbye 西瓜藥膏

屌你老母全部都痴撚線架

唔會再睇直播

唉，著返條褲啦，撚手小菜無得炒嫁口廿

之前成班仲嫌爺爺嫌渣甸, 最後食返屎

今次心淡了
唉

拍緊兄弟幫咩
成班圍爐啦
咁鍾意互保

李安：本來諗住放風三場應酬下班球迷，點知佢一場都贏唔到咩

牙撚:

希望羅馬，拉素，森多利亞，亞特蘭大，柏爾馬，拖連奴塞住哂歐戰區

反撚永遠不會成功

反都廢事
垃圾波

諗住實冇死啦

前世係咪得罪咩聖人 今世先會鍾意呢隊垃圾
想米蘭復興好似咀咒咁，不停消費以前既聲譽
名宿真係大撚曬咩

下季再黎過啦

邊個唔支持李安馬隊撚撚既就係反米蘭

我係

撚撚話下季都仲係我呀，想我走邊有咁易

下季仲係撚帥，好似拖拉咁， 接阿華返黎再撚9佢

屌，好辛苦

自如身體唔好
為左保命，起碼今季唔再捱夜

我唔撚睇啦，想睇隊波進攻好少少等撚左成五年

由諾天王變諾柒嗰季已經未有好波踢過

好辛苦

唔炒下半季真係慳返唔睇

唔抄既話
LM 都應該走人

Maldini on Bakayoko: "Our idea was just that; it is normal that at the beginning a player takes a while to adapt. He has made an incredible change, we were looking for a modern midfielder like him, with strength and tallness."

咪就係LM唔炒

所以lm都要走

唔太信
咁之前個啲料邊到黎

記者作故

反而LM都講FFP既問題
如果上訴失敗
我諗2021前都冇咩運仔行

但教練位真係請個好少少啦
再搵明叔 真係搵鬼睇咩

Milan say Gattuso's job is not in danger
好爽啊
我好開心啊
嗚啊

唔再睇

文字討論算，唔撚再睇住

Reddit班迷撚教又抬頭

限米煮限飯
咁多代領隊都出事 所以係隊波問題 唔關撚撚事
球員搞事 西瓜踢得衰
撚撚已經做得最好
比D時間佢
今季練兵 下季先發力
我愛撚撚！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

It’s his fault if Higuain fail to score goals that he always scored? It’s Gattuso fault for the injuries that hit us? It’s Gattuso fault if Hakan is playing with his head up on his ass?

He is trying to squeeze out the best that he can from a nightmarish situation.

你仲想撚帥點呀

你見我謝哂就知梗係會啦

凍啦
著返褲

波叔去深圳

李安開聲講唔換帥先最灰⋯

but disaster

聽晚都唔知睇唔睇好
想睇看台會唔會做野
又想睇完場觀眾同撚帥反應

成日都會諗唔撚再睇西波
但第二日唔洗番工嘅半夜波每次都忍唔住捱夜睇

等睇牙告入3球救撚

波叔好似真係要走了

上世做錯乜事 先會迷上米蘭

永不忘記Luiz Adriano
一日未着中超落場， 一日都唔信

一句講曬圍威喂大！撚！哂！
對馬隊非常極之失望
踢波個陣咁愛隊波竟然一做高層就fd底大過天

希望星期日個場係我最後一次睇撚撚

唉心灰己冷

仲睇？咪嘥精神啦，人生好多更加美好嘅事物值得你花時間

唔明李安點解可以講得出唔炒
明明場上表現已經差到無眼睇
球隊又連續On9失分
除咗冇錢我真係諗唔到點解
佢兩個死攬加度素就一齊走啦

留意到新光頭佬CEO 一句聲都未出過 係咪俾李安同馬隊架空左

原來biglia 1月踢得返
卡達仔2月

食屎啦馬隊, 枉我咁崇拜你

not gonna watch today

有冇興趣幫我車接摩西斯

接都得，找數比干地，要佢救我蘭

干爹除左祖記唔會教你地

右閘有Conti，Calabria，Abate
右翼有Suso，Castillejo
夠人用唔駛了

They are offering Milan €7.5m, but Milan are not happy and want at least €10m according to @NicoSchira
求其還價8M齊頭, 果2M送瘟神啦

Both CdS and GdS reports that Suso remains in doubt for tonight's match against SPAL due to an inflammation in his pelvis. Suso will make a decisive fitness test before the match, to see if he is in right condition to play.

睇番迪迪仔踢祖，狗D講句，如果我係佢，果陣我都係會去狙

蛆又開大絕
VAR都冇用

買C朗把撚咩
拎D錢買埋歐聯班球證啦

唔比連續兩場失分呀

不敗奪冠

又比人笑意假

好心啦
lead住9分都仲要開大絕

走遲左啦,邊似條撚屌邦咁撚醒

今晚係條撚屌last 一場

準備又失分

輸都唔炒牙

我就唔信

呢3場不勝唔撚炒佢

LM開口話唔會郁佢

我希望佢地咁講只係唔想影響球隊士氣

係炒啊
下季先

今晚牙撚會然
大家死左條心去

系,牙撚然波係100%

見出面屌得咁激烈，入隔離post睇下性會員有乜偉論

唔好理佢地啦

因為佢又搵我地黎做例子

神鋒好似幾勁

啲技術都係好粗糙

講完即刻有12m射

真藍黑個勢好鬼勁

過埋今晚應該跌到第8

襯返撚撚啦第8

歐霸都無

SMS

Sms

120M

隔離街追到拿仔差2分

拖連奴爭氣啲嘅話，米蘭變9哥，積分榜重可以J啲乜嘢

隔離街KEEP住
過多2-3年應該真係返一線

*積分榜球迷

6:2

拉素拖仔幾精采

又有假希望喇

gasperini

Genoa striker Krzysztof Piątek will be suspended for game against Milan on January 21 due to accumulation of yellow cards.

而家都仲有個大問題 冬天難搵教練接手

2019 仲同性垃圾理性討論
晨早block 柒左佢

leo話唔換

It’s been confirmed that Suso will play against SPAL after recovering from his injury, Sky reports

等陣搞到suso又傷多2錢重

又硬出傷兵

佢話唔換
個人猜測 好大可能搵唔到教練係呢個時間點接手
作為球隊管理層冇埋由唱衰教練 所以點都要講門面說話

點知原來真係唔換
永續撚撚

佢成日話手痕回應

佢應該每次都好痕下

跌到第8,想知積分榜球迷去能晒邊

8弟
今晚失分炒撚就好

唔想失
因為失左都係唔炒

希望失 博炒

我覺得係唔會炒佢，係三場不勝，加度素自己辭職，比面名宿落台

保撚真係
下季無歐霸就食得屎

好心就自己落台
落左台 都仲可以繼續做心中ge名宿

2m 1年
唔會自己走啦

今日3分， 明日無限失分，自己諗

今晚升上第五鞭晒你地屍

反撚條路雖然難行，但都會堅持落去

羅馬都上返黎
今季真係完

我都覺得係門面說話多
最終生殺大權應該喺基金佬同新光頭佬嗰度

希望一陣見到爺爺/渣甸係看台

軍刀

阿狗

無咗爺爺

所以我都話作為管理層就算佢有炒嘅打算都冇理由唱衰
似門面多

佢無入黎mon post?
個球全世界反球證wo

我怕睇完利阿呢場再睇我蘭會噴血死

Abate will start ahead of Calabria in #MilanSPAL tonight, as Gattuso wants to prevent Calabria from being suspended for the Supercoppa final against Juventus. [Sky]

阿隊右閘

橙

conti?

撚撚：蘇素插喉都要踢 ！！

佢真係睇唔出查漢冇Form....
死都要出，出Mauri好過啦

發覺higuain
真係變左huguain

佢話要相信球員，有無 form 都無關係
你信唔信撚撚先

見到個咁嘅陣
就知又係loop返上幾場咁
訓算

燈到你

阿

摩daddy3球都炒 愛蛇

仲要2球輸反彈

怪錯摩daddy

阿記後防不停派膠，應該重有得輸

迫害明叔

又有得睇閪波

睇完阿狗慘死，米蘭又開波，好掙扎

巴打
你係阿狗?

feel 到suso 救主永績撚撚

suso已經比小智收返哂d力量

為左睇巴卡約高

小智巴死亡之吻

其他聯賽算中立球迷掛，英超因為曼聯球迷好多都盲撐，所以唔太鍾意曼聯，西甲就自從巴塞全盛黑哨開始就唔鍾意巴塞

對面都幾多和波

對面個禁區重迫過行花市

羅隊食詐糊

羅馬仔炸糊

識入波未呀屌你老母

斜恩攤到凍晒

唔好贏就ok

斜恩9場定10場未入過波

㩒住屌，比一人收皮天滅撚撚

即刻輸比你睇，大隻仔真紅黑

好似係佢足球生涯第一次咁耐冇波入

我好矛盾

玩撚完

大隻仔>斜恩

好矛盾
大隻仔入波我又好開心 ....

老老實實
冇感覺

好興奮叫左出黎 好開心

有無手足呢三場都買左對家盤

SPAL 仲有個柏路仔係度 ....

屌你老母垃圾波

睇左15min 完全唔知斜恩踼乜撚

咁講真，意甲排14嘅Spal, 贏一堆二三線球員嘅米蘭都好正常

LM:撚撚係出色既教練
錯既係太多球員傷

卡斯靚到

卡斯

卡斯迷撚

米蘭啲人直頭4線

你地睇邊到
快我好多

竟然入到波

冇哂火

即刻灰左

終於入波

我都勁慢

我依家先到卡斯入波

睇Bein

佢對上一次入波係10月29號打森多利亞嗰場
唔記得佢中途有幾多場無出，計埋歐霸相隔依家已經12場

限米煮限飯呀

卡斯逞強

有線電視614台

Now bein

兩隊三四線球隊對碰，有冇廣東話旁述

係去意甲以黎最長入波荒

聽鬼佬旁述好過啦

有線有和仔講緊

西波聽英文會瞓著

唔好浪費寶貴嘅人生，打住機睇先

今場冇 上場仲要開左波先講野

卡斯咁撚fit都成日要做後備，廢撚唔聞到魷魚味都唔用佢

斜恩又浪費機會

波叔傷左先上到位

聽廣東話會燥

個個反擊D傳送柒到

查漢好似正常左 佢係咪真係要半季儲氣

英文旁述唔係成日講嘢，少啲氣氛

查漢暫時少左鳩射 多左出波

有線我ok嘅

啲傳中好低效率

查漢勁左好撚多

上一兩場開始已經正常返啲

咁都飛機

巴卡

藥膏

難得基斯有靚交唔射上看台

呢下黑雙煞配合咁靚
btw 大隻仔又大隻咗

巴卡淨係屈身型做簡單波都好勁

有冇人開定個POST

Sosu今日啞左火咁

唔想贏

吊，斜恩推得咁衰

屌真係好撚廢斜恩，抵比人屌

廢能到

橙 西瓜恩冇哂心機踢咁
早d換告仔入仲好

有傷格硬出

半季打得最好係依半場

劇本感覺 上半場谷盡狂攻
一路攻唔入
下半場中段開始冇氣
跟住.......

半場最差一定係斜恩

約高真係勁到癲

體能怪物

和左去真係有得換教練其實都仲可以接受
差拉素3分

巴卡約高意甲頭5中場

反而隊草今季有D令人失望
本身睇好佢進步最快

同佢好基友一樣咁差

後生球員其實都要一個教練指一條路幫佢成長
而家係佢自己上場打街波咁練 要自己摸索

始終太粗隊草打米蘭呢d 廢隊就可以重用，如果買到sms 隊草一定明顯差距

who open post

好似又有啲套路打落底傳中 但啲傳中質素同效率真係...

you

腰

阿婆都mark到蘇素

spal加油

10年spal球迷